馮智政：國安法下紅二代的資產受保護嗎 ? 將會有多少個肖建華 ?

馮智政

【樓價還可以升嗎?】【香港有一半住戶是業主】＃國安法疑問 其實我不太關心黃之鋒、黎智英等會不會因港區國安法被補，但我心是堅決維護人民幣，任憑河水井水三千，我取「北水」一瓢。
根據《港區國安法》草案第四條，中央政府可在香港正式設立國安機構。這個機構不會是放在聯絡的，起碼都有調查的工作。過去很難不相信，香港有國安，但在沒有明文例定之下。香港的機構還可以不提交客戶資料。有此法後，香港機構，包括銀行、證券、ISP公司再可否拒絕？
第二，以前警方沒有權限看國內資料庫，因此兩地資料相對分隔的，如果不是肖建華級數，我相信都不會交料給港方。當國安機構在港成立之後，此構是否可以比對兩地資料庫？
再者，官商精英，又他們的二代都喜歡在香港掃樓、掃資產，以保障他們及他們公司的私隱或商業策略。今日國安駐港，你估將資產放在香港還有這種保障嗎？
沒有北水，那香港樓還有得升嗎？

嗱業主學定大陸同胞點維權啦
跌幾球野就好出黎維權
叫地址商回水

大陸人一定走資

呢隻諜仔真係好撚煩，成日都避重就輕，係人係鬼大家心照